嘩屌！連班助手都估到林鄭會喊 幫佢準備好晒

助手：我估你會喊嫁喇，嗱！幫你準備紙巾！再準備多個盒俾你掉，廢時你周圍掉比大家影到 到時做咗垃圾蟲入多你1500蚊

洗閪水都唔撚洗咁多紙巾啦
扮乜鳩嘢
喊你老母

我覺得似暗串緊林鄭
林鄭一睇：嘩屌，一兩張紙巾比我整兩滴眼淚托住就夠 你比咁多紙巾我托咩？ 比咁多托柒呀？